傑出公僕系列：今次有 10504

事主慘況：

睇完之後我對警犬多咗幾分同情，其實真係應該關注弱勢警察權益。當局應該加強訓練，年過五十唔識咩叫做 QR CODE，真係可憐。
呢度特別要表揚克制、冷靜嘅傑出公僕
10504 吳坤 警長
資料來源：

好多前線都係無辜
千祇唔好攞佢哋做磨心啊

「你有思想」嘅對話
同當年巴士阿叔有得鬥
好有哲學深度
我睇完咁耐都唔明

咁撚on9 都可以做三柴
呀 不過呢份工愈冇腦愈on9 就愈容易做

我以為佢係夏雨扮

班狗係咁上下智商

黐撚線警察